THE IDOLM@STER綜合討論區[251] 秋風起，P Cup嚟

公式web

new

公式channel

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

PS4 Starlit Season (製作中）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日可以自訂時段提升出肥料卡(TRAINER)既機率

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru，邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟。

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能(what is it)
P分->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
Pri->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
TSB->Tricolor Symphony (三色發動版SB，強化力為特大）
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）
Out->Flip out / Long out / Slide out (特定note加分）
U->center技ユニゾン(強化 Pri + 同色限定特大SB)
Res->center技レゾナンス(包括埋friend有5種不同特技編成可令技能%叠加）
AL->alternate オルタレート(超強化隊中最強既score skill角，副作用係combo分下降，但可用combo up抵消）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值（除非用Res center)
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS/Res可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊 （center+whatever)
一般人：2P / 2C SB
シンデレラ：1/2/3Pri+SB+whatever
觸手神：1 U + 1 Pri + 1LS +1補 +1 Con
古神：fesC 3TS SB
社畜放置用：SB +TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)
終極回音：同秒U + TSB + Con + TS + 特訓前 TS
曲限定神Alter：U + AL + Con + C + free

5. 優先點那些潛
除左LS要點life其他點技就對

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：連登十二鬼王召喚儀式

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA 2.0:

Q：咩game嚟？
A：岡部倫太朗體驗遊戲遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：Idols既技能優先考量以下項目：（以培育vo idol為例）
1：ライブスキル
3-4.5倍技能為佳，有冇link並不重要
2：バッジブスキル
Vo XX % up，4 ターン以前 / 9 スター以下発動 類型既技能（因為夠快）
3：サポートスキル
ボーカルマスタリーVo + 7 up （單純強化appeal 值）
パーフェクトマスタリー （一定確率perfect 神技）
ボーカルマスタリー体力 (永動機）
Vocal 上限+100 (基本不考慮+50）

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數
Season 1基本上只做電台和talk show，夠1000 fan就可以開始升屬
Season 2完結指標：主屬appeal 250+，mental 200+
Season 3完結指標：主屬appeal 350+，mental 300 （之後也不需要多過300）
Wings：有金技=appeal 420-450，冇金技=appeal 500

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：點打先贏到Audition?
A：一般audition ：累積星數第二或以上；wings準決/決賽：星數第一
攞星位：1. 累積appeal值（TA）30%、60%、100%各派一次星；2. 最後一擊（LA)：即係尾刀；上述各項取得star數受流行影響

Q：打THE LEGEND 我最強屬係流行3位⋯
A：正攻法：阻止其他人同時獲得60%TA和LA；另外你必需要確保攞到流行屬二位LA和TA
強行突破(要主屬430 up)：第一/二turn金色被動技開到+3-4倍主動技使用可能的話直接轟落流一

Q：我wings總決賽主屬唔係vo，但流一係vo...
A：対戦ありがとうございました

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

Q：我想識巨巨⋯⋯⋯
A：搵producer cup全國十傑 鐘四 容我快樂 千雪六Nafuri / Grand Fes 上位常連 京終始果

本post推薦偶像！！

CGVS 緒方智絵里

Go just go mermaids

放課後スターリット

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[250] Starlight stage 5周年おめでとう

lm

又要Pcup打同擔

( ﾟ∀ﾟ):∵ｸﾞﾊｯ!!

ママ...

河合莊OP

兔仔嗰首COVER 忍唔住笑左

YURUCAMP

マイペース☆マイウェイ

真
第一眼睇做花守

係Myなでしこ

ok

一邊p cup 一邊睇

上次打到有心理陰影 不打了

#blackpartymatter

見到酒井首碧綠兔仔好興奮，以前一直鐘意首歌
但一聽真心nana既功力同酒井比較真係有啲失望

翻譯文
『偶像大師』系列15週年紀念曲「なんどでも笑おう」發售紀念，大橋彩香（飾演島村卯月
）、田所梓（飾演最上靜香）、峯田茉優（飾演八宮めぐる）訪談

一個歌手 一個聲優 仲要キャボ 如果無分別酒井唔洗撈啦

SR嚟嘅喂
諭吉呢

我都明白嘅，不過有時堆翻唱歌都會有驚喜比到我
例如我覺得卯月女聲比西川男聲hot limit更順耳，
Mayu唱數碼暴龍電影ed我覺得更好
所以今次都幾大期望

為了近期預定舉辦的「製作人直播」，各位製作人的業務報告書募集中！

製作人直播是小美野製作人會透過向各位製作人募集的「業務報告書」與大家進行線上交流！
請藉由這個機會回憶自己的製作人歷程，寫下「熱血沸騰！」的業務報告書吧！

■業務報告書填寫處

■報告書募集時間
2020年10月16日（五）～2020年10月25日（日）

熱血沸騰
怒髮衝冠

試聽版都幾正

安慰

小美野不了

CG 1st~4th 場刊全復刻

Damn Son

asobi又出成堆goods搶$

笨大等錢洗到咁

上次 Union 展嗰批賣剩貨
仲有8.8k羊一個idol嘅大膠牌

官棒死貨散貨場

我心邪,睇成大脾膠...

買未

牙育都成W184×H389

live事前限3定限5
散貨就俾10支10支掃
可以五爪光龍 x 2了

根本買唔到
30分鐘SOLD OUT

哭了

GIFT隻公仔低質到.....
還我aquamarine

天二

CG都有萬聖節歌

FBI出動

人妻女子大生

日日瘋狂食egg Benedict

(重鹽)
三個月後拎埋你筆遺產

我已經有防背剌背心

剪開咗件大爆射T

アベリカ為什麼你會這麼熟練

ぬ「裸でも恥ずかしくない」

下次剪靜香生日T

はよ

啱啱返嚟

my

ツイ廃だまゆ

生日快樂

だまゆ

要1分鐘內搵到擔當

搵完

其實唔難

Tomoyo出院

太好了

角落頭

揾唔晒

#杜野凛世生誕祭2020

如果重複左既角色，佢應該主要center技有用，有冇必要練多隻玩booth 活動定留返唔特訓日後有合適既同秒隊有用？

早晨！

So far好似得重複TS先有用
不過booth可以上同名卡? 利申冇試過

限定Fa 咁event歌係An定Fa

應唔應該抽限定好呢?

鍾意嘅未當留張特訓前卡面

提

啱呀 就好似之前4次限必都中重覆 都廢事升星

真係繼續恆常無聲2.0路線?

媽...

冬馬O紗

個動畫幾得

M+ passion lv30

上次好似某色加300%既booth同一level同現兩至三個，咁類似公主呢啲技能可以唔同booth用

想問下換電話繼承
係咪會無哂D石?
MLTD

an9 <-> ios 先會無哂

同系統

聽日SC新限

好耐未試過一個月三井了

提

THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHTMASTER GOLD RUSH! 02 太陽の絵の具箱
&
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHTMASTER GOLD RUSH! 03 Joker
発売記念特番 もっと！デレステ★NIGHT

★出演：
大空直美（緒方智絵里役）、高田憂希（依田芳乃役）、
村中知（大和亜季役）、杜野まこ（姫川友紀役）

★放送日時：10月20日（火）21時～

配信ページはこちら！

▼ニコニコ生放送

※ニコ生のみ、プレミアム会員向けのおまけ放送がございます。
▼YouTube

結果又係lantica

限一定留2張，前一年更新疊星系統引你，一年後出撞秒隊頂配要放特前特後撚狗咁撚

高田憂希「THE WORLD!!」

要轉職做聖誕老人了

屌

Wowowo

Friendly reminder

希望CG出返正路合理嘅人選

痛

講到ML唔正咁

lantica預定又係人權sup都得

第一彈係cleasky同lazy lazy真係好迷

第一彈真係

CG個邊正常咁多

呢兩次我接受到

btw
Princess自己㨂

ZxB 同 光+小関 合作

歌名叫Cyclone
唱完接JOKER

第十

有翻譯都幾好 可惜冇左前半千鶴生日既朗讀劇

感謝祭2018場刊中文版

杜生好寸

P cup辛苦曬

半井

想知呢度大佬點睇hololive單嘢

拎左版權元許可未

無講台灣姐係無事

各有各講 好似話karaoke版喺可以喺YouTube用
btw經今次先知原來委原長用咗兩年拎閃閃配信許可 仲要廿幾個直播都係無收益

垃圾公司

喺日本呢個重視版權嘅地方都係跟返規矩做啦
btw牙兔好波

官方都說沒事兒

btw 會唔會太勁

立即整單工商

正呀呢次

清楚コンビ

真。柚P DD

委員長升天

高木識玩

個chatroom變左幾百人閃閃交流區

有無大佬相認

ぴよ:大ファンです!
美兎:ごめんなさい!!

完

常連希望

想問下有冇人買左sc個music dawn票？係咪一定要用日本電話先買到？

唔係

但係佢asobistore要求要日本電話，係咪亂填都得？

係

買買買

會長買未

從未買過膠嘅我竟然要一個月買兩隻

幾得

【動画配信告知】

このあと16時からはTVアニメ「THE IDOLM@STER Prologue SideM -Episode of Jupiter-（アニメパート）」をプレミア公開いたします！

お楽しみに！♪

youtu.be/5S8vnSqHjf8

#アイマスch

bought

你已踏上不歸路...

想買呢隻

提

＜NHKワールドJAPAN＞

10/25（日）前8:10～8:58、14:10～、19:10～、26:10～
※日本時間
※どの放送回も同じ内容の放送となります。

今日下晝1點同6點 深夜1點 都有imas放送 內容重複
唱15年首歌 有時間就唔好miss

さぁ 笑って

背剌

蒙撚過 nico

moiw

Furin結婚了 恭喜!

身長
186cm
趣味
スポーツ全般、釣り、モノマネ、ダンス
特技
アメフト、少林寺拳法、居合抜き、書道

ayaka結婚潮

之前24小時生放有hego有飯屋係冇佢
都覺得有啲野

cutter呢排好靜...

誕生日おめでとう

加蓮P又要抽卡鳥

仲有一個星期

恭喜

Subtotal:16950YEN
Shipping: To be determined
Grand total: To be determined

不過都係無聲

噚日有無索住Spread the Wings!!頂住先

呢次兩張都係CGSS卡

mai...

Addicted to Chisa

好女仔

出左半年，我今日先知CGSS減combo分招技係加分技，一路以為係類似skill boost果款

あーたん QQ

ASOBISTORE EXPO有archive鳥

可惜夜月終於開始有SOLO

月尾出限/fes

3個一齊出 缺一不可

Btw 繼眼鏡之後 最耐無出2.0既就係

提

MLTD event 仲有5小時

CGSS event 仲有1日+5小時

閃閃倒數4日

閃閃DAY1 齊人

ナンバーワン

ぴよ呀

後果自負

你又跟風搞酒店

首先要去到⋯

花花Event

戰爭預報

大崎ママvs千雪ママ

唔好爭
全部變晒做mama

加油
每年例牌
團結投票完又要討伐同擔

Moba 又有得整 wallpaper

提Day1後有生放

又肉酸

下 咩都無做又肉酸

咁都趕得切day2 ぴよ偉い

Day2 差土屋了 不過佢要去CUE

露可

小劇場ED 冬甩隔左年半有新上位

爆親愛會出蛋糕

ssr特100pt 加入50pt（估
sr特40 加入20

場數PT
Idol 73000
Live 72000
Event 16000
營業 35000
其他 11300
Total 207300

cls 玩咁耐得5萬

趁有時間特訓吓D SR

Btw D方針獎勵都幾有用 雖然拎pt要抽好多卡

特50張sr先升一次fans

好似幾抵升

有89865場數pts...

升fans同減體好似最好⋯

仲諗 升減體衝event啦

要食朱古力了....

好！

我懶
去咗升營業回數+live失敗再生
隊放置唔多掂當保險

Parade 50%up
+
屬性100%up
+
限時2倍

世界大戰

為左live parade就咁用5k升 好似唔係好抵

怕

あ"ち"ょ"こ"せ"ん"ぱ"い"ま"た"え"っ"ち"な"か"っ"こ"う"し"て"る"!!!!!!!!!!!!!!

archive清好多

又有新一彈

Ar…

BB…

■「765PRO DIGITAL LIVE THEATER」特設ページ

■概要
・番組名：「765PRO DIGITAL LIVE THEATER」
・日時：2020年11月6日(金)19:00～
・内容：プロデューサー投票によって決定したセットリストで、ミリシタのMVを使って再現した、765プロライブ劇場のライブを配信

配信URL：
【YouTube Live(アイドルマスターチャンネル)】
【Periscope】
ミリシタアプリ内：アプリ内より配信ページへ

・ニコ生番組名：「デジシタ公演 みんなで実況生配信！」
・日時：2020年11月6日(金)18:45～
・内容：キャストと一緒に「765PRO DIGITAL LIVE THEATER」をコメンタリーつきで見る生配信
・出演者：
上田麗奈（高坂海美役）
駒形友梨（高山紗代子役）
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 小美野日出文

配信URL：
【ニコニコ生放送】

※YouTubeはGoogle LLC の商標です。
※Periscopeは、当日配信するツイート上でご視聴いただけます。
※日時・内容等は予告なく変更する場合がございます。

又開fes 變左個個月都開

.gun....

晴香BB

11月発売のCDより、試聴動画を公開しました‼️

✅「弾丸サバイバー」(歌：大和亜季)

✅「鳥の詩」(歌：高垣楓)

✅「時を刻む唄」(歌：黒埼ちとせ、白雪千夜)

辣殺youtube music乜歌都無

俾番google music,我

以前大概幾耐開一次？未儲夠井抽

呢兩三年都係2個月一次

3個月>>>>>2個月>>>>>>1個月<NOW

樂天pay

trick嘅選項呢

社長都結婚了

千枝仁奈由愛幻滅

提2點閃閃

ching邊間房

我垃圾電腦入唔到vr會場

入去奶完板

初公開？

各位記得準備毛巾

2nd 都有noctchill

そーらから太陽キッス！

ぴよ果穂

開波準備

sunmer party
2nd

あ

社長出現了！！

idol 高山

パパ。。。

我媽媽

Straylight!

完成度高到......

迷光好撚神

土屋西面今日有得睇好睇

ああああああああああああああ

U Kiriko

個咪終於有聲⋯

一般通過ドローん君

幾時有新衫
靚但1st著到而家

ちさ

媽媽！

chuchuchu

誕生

放課後準備

幸せになったよちゆママ

入左trend第一

あああああああああああ

ぴよ條毛巾

毛巾!

はるす髮型會唔會太QQ

一個都不能少

尊

想執彩帶

幫手執條

有無現地的人

尊死

だまゆ上手い...

安心安定だまゆ

今…

好聽...

しあわせ...

やは～♡

泡泡
花道

是也哇些

土屋

わくわく...

ardiu

あああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

牙

五ツ座流星群

新衫！！

unit mix

新衫衫

好jeng

CENだまゆ

千紗好犯規

喂屌比人謀殺

真乃solo嗰part

土屋流石喺CUE唱咗一年 真係勁

光空記錄
一片光明

光空記録

想講津田mc very good..

我愛社長...

wuwuwu

好多歌留去day2

よりみちサンセット...

各位

準備聽日俾イルミネ尊死

聽日要有

Everybody let's go!

甜と 甜と甜花

今日睇唔到,買左聽日飛

有買day1飛既話聽晚可以睇番archive

rock lee招技好似變左新meta技

但卡面...

啱啱先砌到三色隊話咁快就過氣

提
而家デビ太郎緊
3:00入場

wkwk

プロデューサー、ドキドキしてる？

わたしも一緒だよ！！

でもね、もっとドキドキさせてみせるから！

呀...

全裸待機

今日七草mc

ノクチル
(3缺1)

setlist change!

新歌LIST

Hide & Attack

喂

岩岩好趕到屋企睇

又ウイング又踢腿會唔會太型

到L'antica

全宇宙最cool

吓

新歌呢

型到

Mama...

甜花ちゃんお見守り隊又進化左

チュチュチュ。。。

ママ..

執花瓣先

已經俾staff食咗

風仔(19xx~2020)

春来た

凜世呢

1.Hide & Attack
2.Transcending The World
3.バベルシティ・グレイス
4.ラビリンス・レジスタンス
5.アルストロメリア
6. Love Addiction

我代睇

放クラ

No.111111111

收聲啦厄介

惡⋯⋯⋯

牙…

Aaaaaaaaaaaaa

世界第一...

放クラ世界第一呀

ぁ......投げキッス...

Twinkle way 同 Happy Funny Lucky need88

終於聽到よりみちサンセット

む

泣いた

三角形

描こう...

だまゆ..

イルミネ唱歌叻咗好多...

れいれい...正常發言...

偽物⋯⋯⋯

！！！！！！

！！！！

神演出呀⋯

示申

？？？？？？？

三缺一可以將缺陷轉危為機

樋口

樋口雖然變左透明
但我相信大家都見到佢

ドロ三郎樋口視点...

透明度100% 樋口

「任された」

感謝爆發

エモい....

唔係擺個黑影喺mon就算

係4人formation

ノクチル感謝祭篇

！!

whoa ！！！

！？？？！！？！？？！

好!

Cute Cool Passion...

凛世cool

星星月亮太陽

ぴよ...

真乃把聲好啱首歌⋯

best match!

六刀流

完！

アイマス

神live

my sister!

MUSIC DAWNが映像商品化することが決定致しました！！！

発売時期は2021年春を予定しております、ご期待ください！

CUE都動畫化
閃閃when...

希望3周年會聽到呢個消息

出埋第7隻色先

想問下SC今次個LIVE駛唔駛用VPN睇?

唔洗

尊重下 ML排緊隊

媽

歪可以咁QQ

一等星追いかけよう

千紗 Addicted....

是也娃些

嗚。。。

柏青哥不了

有無人知今日幾點開場 官網搵唔到

咪開左
今日早喲開, 唱完五ツ座流星群了

跟得切 岩岩到Black Reverie

上次早咗開ac，跟住偷偷地刪咗

喺Twitter同5ch畀班日本仔撚狗咁撚

次回のミリオンライブの提供読み
一迅社
\\一迅社//
Gift
\\ Gift //
BANDAI
\\BANDAI//

SANKYO
\\クソ台つくりやがって！！//
\\ふざけんな！！//
\\金返せ！！//

同MLTD一樣
都係一個泥沼

小劇場新ED

DIO

ふふ…ロードローラー…です…

啱啱睇多次md archive
想講今次straylight真係型到痴撚咗線...

Transcending the world 既北原踢腿
呢首係Tokyo idol fes 同呢次MD都好正

MOIW

destined rival solo

■概要
・番組名：「ミリシタ生配信 デレステ×ミリシタコラボ直前特番！ 」
・日時：2020年11月11日(水)20:00～
・内容：初公開ゲーム情報、その他企画
・出演者：
角元明日香（島原エレナ役）
桐谷蝶々（宮尾美也役）
藍原ことみ（一ノ瀬志希役）
髙野麻美（宮本フレデリカ役）
バンダイナムコエンターテインメント プロデューサー 小美野日出文

wowowo

我都係繼續玩雙refrain隊

安野媽媽好似好耐冇出過SSR

阿妮婭有冇機會短期內再出新既限或fes限ssr？

2017/06/09

りななつp rip

奈緒加蓮P表示感覺如何了

戰勝歸來

抽到未

跟唔到話題

唔駛跟
抽到就得

黎緊呢個星期又有好多野睇

又曬恩愛

唔係石油王冇兩隻ROCK LEE
用SB MIRIA頂住先得唔得

其他係咩

有肇擺みりあ=無擺
超得張媽媽番嚟
或者是但一張七秒coordinate

新手みくりななつP
登入運用到りな就用晒
なつ抽到準備上IFC

有事燒紙

最後都係要超張hachama媽媽返黎

母愛讚歌

提今日ML Music Dawn

總選歌

個頭想點

11月8日(日) 20:00～
『ポップリンクス』発表会

11/8（日）23:00～25:00
TOKYO IDOL FESTIVAL オンライン 2020 密着！！スペシャルドキュメンタリー
出演 アイドルマスターシャイニーカラーズ（ストレイライト）

11月10日（火）20時～
THE IDOLM＠STER MASTER ARTIST 4 シリーズ第二弾発売記念生放送

11月11日(水)20:00
ミリシタ生配信 デレステ×ミリシタコラボ直前特番！

11月17日（火）20時～
ヒーローヴァーサスレイナンジョー＆ダイアモンド・アテンション発売記念生放送 もっと！デレステ★NIGHT

仲連載緊

好細

有無人用緊KPro

前幾日到左手用緊

提香港1900生放
【出演者】
中村 繪里子（アイドルマスター 天海 春香 役）
三宅 麻理恵（アイドルマスター シンデレラガールズ 安部 菜々 役）
稲川 英里 （アイドルマスター ミリオンライブ！ 大神 環 役）
高塚 智人 （アイドルマスター SideM 渡辺 みのり 役）
峯田 茉優 （アイドルマスター シャイニーカラーズ 八宮 めぐる 役）

另外今晚

變態！

不了

我都係番去starit先

未來個樣好狂氣

全員L5

好似幾好挽

だまゆ ho qq

NAO

real

個P幾得

係休閒驚真係太好喇

閣下show dominance

玩了

アマテラス

顏藝www

好蒼

Lawson爆買未

好窮

mai waifa

呢種畫風易入口好多

幾打耳

運營先搞清楚邊個慣用左手邊個慣用右手先

左右開弓食嘢easy…

U cowb...

starit凛世

第三個

1月有broadcast live

WHY...

WHY AR...

無tcbn

啲人妻唔見哂

スタンド花、楽屋花、プレゼント等のお預かりは感染防止のためお断りさせていただきます。

...

公平咩

對CG公平咩

Sosad mo 花

冇mirror冇黑白

港仔need88

kraz.....

vpn360p

信笨大會開LV 唔怕

冇得現地，冇花，冇海外配信（可能 VPN）
冇大橋，又冇 new gen

絶望した！！

買

唔買

買太太

雲Live

エッッッッロ

全部都唔買
我只要簽證

放クラis love

jeng jeng jeng jeng jeng

呢首歌之前cd有左好耐，隔幾年先擺入game

角色崩壞嘅垃圾不了

你唔講我真係唔知

CV：津田エン次郎

好似近呢一年左右先加cover，梗係耐
其實唱得麻麻

Finally...

今晚7點

千早張卡圖

表面係約束
實際係Just be myself!!

又想卡面欺詐

中過三次計的我表示.....

抽幾十抽諗下先

如果唔係講埋出梓首歌
我真係會以為新主線係約束

投下

SR衫幾好睇

世紀大和解開始

孖辨ことみん

並沒有

4人同台

雙倍lazy

人都crazy

工作一次就送

詩花都要6000pt

痴線...

Set 低d 先吸到人來挽

有咩興奮得過MLTD打event都可以狂聽lazy

志希張SR+個エレナ

忍者終於有2.0

間唔中用下推文啦

呢條友畫ぶっちきりんぜ畫上癮

結論:notchill好危險

唔...

【ゲスト杉田智和】三宅麻理恵のゲーマーズギルド 第16回 / ニコ生番組

cls

而家就無違和感

愛嘅最高境界
自己變成担當

72準備衝nono event 未

說好的虹色letters呢

上位凜 下位乃々

兩邊都世界大戰

僕らはきっときっとそう一人で
僕の足で帰るよ
今日でさよなら
さよならアンドロメダ

咁大粒花生點解冇人講嘅
喺Twitter同5ch畀班日本仔係咁恥笑

睇少啲まとめブログ同佢哋開黎引戰做話題刷廣告嘅スレ

睇完個tweet都唔知咩事

ヒーローヴァーサスレイナンジョー&ダイアモンド・アテンション 発売記念生放送

吓
麵包2週目SSR

法國最近野中萌個婚禮體驗節目請親啲嘉賓全部都係idolmaster

似係喇 髮色+攪住呢隻似ふゆこ

淨係睇頭髮都好難唔係

Need play...

又有5pack pst

INOUE TAKU IS GOD

又多一位人妻

cg就嚟變人妻組合

新人加入速度而家都仲頂到結婚速度

EMT

映画・薄荷 〜北条加蓮物語〜

絵本

轉戰場了

凛張event卡靚到

感覺waifu味重咗

希望ちひろ可以下次フェス唔好出咁OP既咭

兩張OP
一張唔得

唔係我嚟

決定週遊日本了

求代去

去唔去鳥取

想去但好似真係得沙丘睇

フライドポテト皿

我上次去諗住騎下駱駝
但覺得有啲臭所以無騎

diu原來日本有駱駝

大家都係盤子

asobi終於肯發送

駛唔到

駁

2020年12月16日発売予定
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER GOLD RUSH! 05 オレンジタイム

Tr.01 オレンジタイム（M@STER VERSION）
作詞・作曲・編曲：広川恵一（MONACA）
歌：輿水幸子、白坂小梅、星輝子
Tr.02 Hacking to the Gate
作詞・作曲：志倉千代丸
歌：神崎蘭子
Tr.03 いつかの、いくつかのきみとのせかい
作詞：林英樹 作曲：佐藤純一
歌：白菊ほたる、鷹富士茄子

巴打係咪追店特

今日は、川島さんと私の歩みについて、改めてブログにしたためてみたいと思います。

川島瑞樹、28歳です。

踩單車？

安野媽媽個頭

有無為アンドロメダ排名奮鬥緊嘅朋友

流星群接デビ太郎

最近幾日生活可好 我衝500內已經懷疑緊人生

撐住 呢次紫牌係癲D

已經袋左塊紫牌

懷疑紫牌分分鐘要過450k分

我望住頭100班人覺得好不可思議

[BLOG] 東山奈央：川島瑞樹、28歳です

好彩仲有LISANI LIVE

2020就完仲手打集物更加懷疑人生

仲要入唔到驚

我已經叫做有放置隊頂住
server死咗仲緊張喊出黎

放置隊都唔夠做喇
要grand live放置

返緊工
今日打唔到
又要打多一日

上次大話女人都係220K到姐

紫牌唔係頭500咩

記錯2000位

2000位224697
500位321458

shit 乜有後半

閃閃=jump

有rina vs 無

得一張唔上唔落

0張

一張都無

冬甩加Solo了

重溫

有冇CHING一齊橫渡星空

無損+店特+佈教用係常識吧

仙女座好正

條500位同2000位線正D

加油

CGSS都參考MLTD咁係app睇生放 滾動

幸福論待機

要爆盒了

MOR

Anniversaryよすぎて泣いた

突破30萬了

すてきだったよ

想砌428k，希望頂得住

Banfes講左出演者情報

今次到放課後播歌

Choco...

Mltd等你表演

表演埋最後23小時先

QQ

Super Lover

tell me tell me

groove

兩面作戰
仆街了

月限出埋___齊齊整整

班TPP打完又打 打完又打

好

肯停手未

499

りんののＰ嘅戰爭已經完左

咁ＴＰＰ嘅戰爭幾時完

「Never Ends」

軍曹p表示終於可以抖 衝到上500了

原來巴打係軍曹P 衝紫牌辛苦了

主推夏樹副推軍曹同涼姐
又出限定ssr又仙女座心好累